到底芬蘭之星同麥格農有咩分別？

當年用都唔覺有分別
下下一槍爆頭

A09

認真post米搞事

芬蘭之星好似感覺上輕D

中間有個窿，輕D

但唔準

個窿會射唔中on9

用開白金之星